如果未來因航/港航着呢款空姐裝 可行嗎？

見隔離post港龍空姐服嘅演變
新款改到咁可行嗎？

No

Why?

真心幾靚
或者個袖長返少少

好易走光

有片都唔放出黎比大家睇下，你都算仆街

咁條裙長返去依家長度應該ok掛

食咗大頭奶粉？

豬扒料理女

Where?

隻色ok嘅

其實日本某廉航都係呢個style

呢隻色咪即係以前Jal同依家東航一樣
㗎妺果套梗係靚好多啦
不過今年換咗套新嘅反而係咁靚

又嚟
悶唔悶 d

又係李逸朗條藍絲女

反而冇咁靚？
我都係咁覺得
不過我覺得個design我講嗰啲靚過曬呢兩款
如果個䄂/條裙長啲嘅話

比較

討論下啫
又唔係話人乜

片

片2

唔走光做空姐做咩

真係當佢哋飛雞定正式專業人士？